2004年， 淘寶誕生，改變全世界購物概念

2004年，網絡購物是全新概念

它，淘寶，誕生了

但當時不被人看好

2005年，斷續創新

14年後，今日

淘寶成功了

改變全亞洲，全世界購物平價貨品概念

淘寶

Copy cat改變世界？

淘寶係改變左好多野
但唔好愛上佢, 好危險

大陸網D版面設計越趨複雜
好難搵野
最後都係要靠search功能

你當eBay Amazon流？

阿馬遜：黑人問號

全世界
除左中國同台灣仲有邊到用淘寶

大陸仔得內聯網
點識丫
係咁上下㗎喇

俄佬今年係淘寶買咗好多嘢

俄佬好多用品都要靠大陸 所以唔出奇

eBay創於1995年

淘寶係咪有英文版，全部野mark up晒？

佢地嘅世界得中國同台灣

淘寶定amazon呀...

淘寶改變世界?

你係咪食矇左?

ebay有左都唔知幾耐

印度果類

基本上大陸果d所謂"科企"

全部都係得益於網絡長城.做網絡長城扑左既外國同類服務又咁岩得佢做得起

今時今日撈得起既.大多數個背景都係咁上下

佢最好快d死

Amazon表示

咁多amazon post咪激死你條臭閪支那賤種